啟德地盤男工疑高處墮下昏迷 送院搶救不治

啟德一個地盤今早有工人懷疑從高處墮下，並倒臥地上昏迷，送院搶救後不治。

事發在今早9時37分，在啟德承豐道21至23號一個建築地盤，一名男工人懷疑從高處墮下，倒臥地上昏迷。警方及救護人員接報到場後，將男子送往聯合醫院搶救，最終證實不治。警方正在場調查事件，而其他地盤工人則以帆布遮擋現場。

勞工處表示，現正調查該宗致命工作意外，並指處方在接報後已即時派員到現場，現正就意外原因展開調查。工業傷亡權益會則指，幹事在事發後已到聯合醫院了解，據悉警方現時仍未能聯絡到男工家人，該會將繼續跟進事件。

又啟德

啟德

咁大獲

係唔係中海外?

啟德真係日日出事前日先死一件今日又一件

返工=？？？

又係啟德？

真係好邪

星期日都要咁早開工

我都想知

政苦：

冇食早餐？

香港義祥

福份黎架喎

只要下世投胎唔再係支那人

星期日 又冇咩人返 冇人管 咩安全嘢都唔做

星期日趕工
會偷雞

又係十三力？？

復活節補假見過石門居屋偷雞趕工 就開埋天秤吊野

大把地盤星期日偷雞，勞工處又唔管

又嚟

真係好邪

假日開工係入環保處
再有環保處permit

拎左permit就開得工
呢d位方圓十里都冇住宅,九成九批

香港地盤，無論係政府，承建商，地盤主管定工人本身，都草莽人命

復活節有幾日唔係公眾假期
加上好多人冇得去支那拜山
所以寧願開工賺多d錢(可能有工半)

假拎permit就可以開工
批唔批都係睇噪音同交通為主
交通唔洗講啦,平時出入都冇影響,所以假日更加冇問題(改路封路之類另計)
噪音既話,啟德條跑道都冇人住,九成九批

睇唔到你講民居附近
天枰係機械類一定要申請
淨天枰吊運既話有機會批
但吊完做野應該唔批,九成九偷雞做

啟德附近冇人麻

協興

唔係協興
中海外黎

啟德究竟有幾多個地盤？
次次都係佢同三跑

好撚多我諗地盤佬都養左幾千人

迷信撚全面進場

十幾個盤

大既 有 T2 中九 啟東 啟西

接二連三好明顯安全措施方面有問題

呢排都幾多意外

十幾廿個走唔甩掛

唔知今次係邊個 就快變bingo紙

公園都仲有幾個開緊工

條跑道附近都無民居
無人投訴

啟德地盤多到數唔晒

今次新聞寫啟德承豐道21至23號 我諗應該係依度掛

濕鳩：又係乜柒都唔關事！事主自願走進仙境。

唔係話你錯啊只係補充返另一邊仲有一堆

仲有醫院

DLLM, 城市大學入面啲地盆全部開夜，紅日又照開工，完全冇人理，根本鳩批permit

又有

草菅人命

又啟德。。。點解唔使停工

應該講緊星期日開工
但勞工處唔ot 巡地盤

星期日 勞保包唔包

假期開工好似係唔包

邊間公司

城大好大工作只批假日 例如撘拆棚
所以唔係鳩批permit 係真係只批假日

早幾日去過嗰頭，好荒蕪，個碼頭十足核爆遺址，好唔舒服，搞掂即閃

個盤好邪，已經有好多單意外

RIP

咪又係高處工作唔扣安全帶

你冇人報警投訴姐 你試下日日投訴睇有冇人理

又地盤意外
上報既都咁多, 無報既仲多

好心無人哋換冷氣嗰個咁高技術就做足安全措施啦。

肯定啲老師傅扮勁唔攬安全帶啦

又死

星期日返 一係趕工
一係襯安全佬唔係到 做d危險d既野

中國建築

又多間凶宅

好爸爸孝順仔

啟德成塊地有排整
市區有咁大塊地 唔知係咪已經係最後一塊..

呢種福份希望巴打都早d擁有

可能申請咗CNP呢，不過如果近民居的話通常唔俾用

禮拜日，安全措施鬆懈？

消息指18樓

成條跑道唯一一間已經起緊大樓果度？

係就快 唔好等下個禮拜
城大個個星期都偷雞開工

醒目少少搵區議員 跟住再日日報警

係 因為安全部星期日雖然叫有人返工但一定冇咁多人返，巡唔得晒

仲要有咩唔見得光野星期日先做

點為止偷雞先入得紙開工就開得工架啦
係有嘈音管制果埋限制姐

我諗唔止真係好q大

藍就抵死啦

可能天雨路滑未埋到做野位已經叉錯腳，你好難叫人由一上棚果一刻已經要扣帶

關咩邪事，個個貪方便，唔用安全繩，多十條命都唔夠死..

上棚果一刻扣帶有幾難一個動作可以救返一條命都懶，不如下次渣車渣到一半先扣安全帶啦

由上棚行到埋位可以好撚遠，亦都唔係個個位都拉到獨立救生繩比你

好遠就可以唔做足犀撚利
唔係個個位都拉到咪即係無提供足夠安全設備，咁仲叫人去做咪即係草菅人命

屌你幫個吸血鬼雇主兜唔係仲覺得有道理吓

黎生: 返工緊要過人命

係囉，叫大判起返十支八支天秤吊返幾十條救生繩落嚟囉

邊間大判既地盤?

星期日奴供處安全視察科唔會開工，唔會落site洗太平地(星期六有時都會落下)。

仲有，好多site就算有假日環保噪音permit，但好多工序一定超過上限

d口吻同藍絲廢老一樣駁唔到就畀d極端例子出黎講你唔係覺得咁就駁到吓話

做安全係講合理可行，有d位根本都唔可行，唯有自己小心。現實上根本冇可能逐個位比你拉救生繩，唔通你係幅牆打百鳩幾個窿比係拉繩比係行幾步就拉一條繩咩？你自己講完d野都唔撚合邏輯我咪攞返d唔合邏輯ge solution同你講，你覺得可唔可行？

跌得死人，唔可行仲叫人去做仲聲大大你唔係覺得自己啱吓嘛

放足夠安全繩令工人高空工作全程都有繩扣有幾唔合理可行呀？

然後出邊塊工傷牌會繼續寫0人